<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on The Chronicom Chronicles</title>
    <link>https://poulpet.github.io/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on The Chronicom Chronicles</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://poulpet.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Es weihnachtet sehr</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/6_es-weihnachtet-sehr/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Dec 2022 13:25:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/6_es-weihnachtet-sehr/</guid>
      <description>Meinen Frust über die Gesamtsituation in der Welt habe ich dieses Jahr in Reimform in ein Weihnachtsgedicht gepackt. Beim Verfassen bereiteten mir vor allem die Übergänge häufig Probleme und die ein oder andere Denkblockade plagte mich. Glücklicherweise bekam ich die tatkräftige Unterstützung eines Freundes, der die ein oder andere Passage ergänzt hat.
Es ist mal wieder soweit,
die nächste Corona-Welle macht sich erwartungsfroh bereit.
Wenn die ganze Großfamilie sich singend um den Ofen schart,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Süße Weihnachten</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/5_s%C3%BC%C3%9Fe-weihnachten/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 13:25:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/5_s%C3%BC%C3%9Fe-weihnachten/</guid>
      <description>2017 ging ich zu Beginn des Monats November wie so oft durch den Supermarkt in meinem kleinen Studentenstädtchen, als plötzlich Melanie Thorntons berühmter Weihnachts-Song &amp;ldquo;Wonderful Dream&amp;rdquo; ertönte. Wie jedes in den 2000ern sozialsierte Kind muss ich beim Hören dieses Songs immer an den Coca Cola Truck im dazugehörigen Video denken. Und dies reichte aus, um mich auf die Idee für eine wahnwitzige Weihnachtsgeschichte für mein Patenkind zu bringen:
Es war einmal ein junges Rentier, das nicht fliegen konnte, aber unbedingt des Weihnachtsmanns Assistent sein wollte!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boltik Baik Festival</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/4_boltik-baik-festival/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Sep 2022 13:32:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/4_boltik-baik-festival/</guid>
      <description>In der Endphase meines Freiwilligendienstes in Lettland nahm ich im Frühling 2016 an einem ungewöhnlichen und abgefahrenem Festival teil: Dem Boltik Baik Festival in Liepaja. Eingeladen von einer Bekannten, die mich in ihrer Kreativität und unkonventionellen Art sehr inspiriert hatte, fuhr ich mit zwei weiteren Freiwilligen und einem lettischen Freund in dessen alten Klapperkiste nach der Arbeit von Daugavpils nach Liepaja (ca. 6 Stunden Fahrt).
Das Auto war bereits sehr in die Jahre gekommen und wir mussten auf der Hälfte der Strecke eine längere Pause einlegen, damit sich der Motor abkühlen konnte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bahnchaos</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/3_bahnchaos/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2022 13:25:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/3_bahnchaos/</guid>
      <description>Die Welt hat zur Zeit endlos viele Krisen und Themen zu bieten, um unzählige Zeilen zu füllen. Und dennoch treibt mich kein Unternehmen, kein Thema dauerhafter und stärker zur Weißglut als die Deutsche Bahn. Manchmal überkommt mich das Gefühl, dass dieses Unternehmen als Worst-Cast-Beispiel für BWL-Studierende entworfen worden ist. Wenn es darum geht, sich selbst kaputt zu sparen, Kund*innen zu vergraulen und den eigenen Basisservice nicht auf die Kette zu kriegen, ist die DB absoluter Marktführer!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stirb jetzt</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/2_stirb-jetzt/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2022 13:32:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/2_stirb-jetzt/</guid>
      <description>Um zwischen Bachelor und Master ein paar Erfahrungen im Bereich der Jugendarbeit zu sammeln, entschied ich mich, von September 2015 bis Mai 2016 einen Europäischen Freiwilligendienst an einer russischsprachigen Schule in Daugavpils, Lettland, zu machen. Ein wenig Russisch hatte ich an der Uni gelernt und mit einem Sprachführer versuchte ich zusätzlich vorab ein wenig Lettisch zu lernen. Das war auch notwendig, denn in unserer Einsatzstelle sprach nur die Englischlehrerin Englisch und die hatte nicht viel Zeit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wozu ein Blog in Zeiten von Instagram, TikTok....??</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/1_wozu-ein-blog/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Aug 2022 13:32:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/1_wozu-ein-blog/</guid>
      <description>Die Frage lässt sich eigentlich relativ kurz erklären: Ich formuliere zu gerne und bebildere meine Aussagen zu ungern. Kurz fassen liegt mir nicht besonders und ich selbst habe auch gar keine Accounts bei den angesagten sozialen Medien. Zusätzlich bin ich mit ihren Geschäftspraktiken nicht einverstanden. Ich möchte, dass Menschen meinem Gedankendünnschiss folgen können, ohne dabei getrackt und analysiert zu werden . Wer weiß, in welche Kategorie ihr gesteckt werdet, wenn ihr mein Instagram- oder sonstiges Profil häufiger besuchen würdet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
