<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Willkommen on The Chronicom Chronicles</title>
    <link>https://poulpet.github.io/</link>
    <description>Recent content in Willkommen on The Chronicom Chronicles</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://poulpet.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bahnchaos</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/3_bahnchaos/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2022 13:25:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/3_bahnchaos/</guid>
      <description>Die Welt hat zur Zeit endlos viele Krisen und Themen zu bieten, um unzählige Zeilen zu füllen. Und dennoch treibt mich kein Unternehmen, kein Thema dauerhafter und stärker zur Weißglut als die Deutsche Bahn. Manchmal überkommt mich das Gefühl, dass dieses Unternehmen als Worst-Cast-Beispiel für BWL-Studierende entworfen worden ist. Wenn es darum geht, sich selbst kaputt zu sparen, Kund*innen zu vergraulen und den eigenen Basisservice nicht auf die Kette zu kriegen, ist die DB absoluter Marktführer!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stirb jetzt</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/2_stirb-jetzt/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2022 13:32:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/2_stirb-jetzt/</guid>
      <description>Um zwischen Bachelor und Master ein paar Erfahrungen im Bereich der Jugendarbeit zu sammeln, entschied ich mich, von September 2015 bis Mai 2016 einen Europäischen Freiwilligendienst an einer russischsprachigen Schule in Daugavpils, Lettland, zu machen. Ein wenig Russisch hatte ich an der Uni gelernt und mit einem Sprachführer versuchte ich zusätzlich vorab ein wenig Lettisch zu lernen. Das war auch notwendig, denn in unserer Einsatzstelle sprach nur die Englischlehrerin Englisch und die hatte nicht viel Zeit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wozu ein Blog in Zeiten von Instagram, TikTok....??</title>
      <link>https://poulpet.github.io/blog/1_wozu-ein-blog/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Aug 2022 13:32:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/blog/1_wozu-ein-blog/</guid>
      <description>Die Frage lässt sich eigentlich relativ kurz erklären: Ich formuliere zu gerne und bebildere meine Aussagen zu ungern. Kurz fassen liegt mir nicht besonders und ich selbst habe auch gar keine Accounts bei den angesagten sozialen Medien. Zusätzlich bin ich mit ihren Geschäftspraktiken nicht einverstanden. Ich möchte, dass Menschen meinem Gedankendünnschiss folgen können, ohne dabei getrackt und analysiert zu werden . Wer weiß, in welche Kategorie ihr gesteckt werdet, wenn ihr mein Instagram- oder sonstiges Profil häufiger besuchen würdet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empfehlungen des Monats</title>
      <link>https://poulpet.github.io/edm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/edm/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://poulpet.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/contact/</guid>
      <description>Wer ist verantwortlich für die Datenerfassung auf dieser Website? Nach § 5 TMG bin allein ich fuer die Inhalte unter der Domain poulpet.github.io verantwortlich.
Beate Pelzer
Martinistraße 11
49080 Osnabrück
E-Mail: chronicomchronicles@proton.me
Datenschutz Ich nutze keine Cookies, Matomo, Google Analytics oder aehnliche Dienste. Ebenfalls lade ich keine Dateien (wie Bilder, Videos, Code, Schriftarten, …) von anderen Quellen.
Hosting mit GitHub Pages Diese Webseite wird gehostet auf Servern der Github Inc., 88 Colin P Kelly Jr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wer schreibt hier?</title>
      <link>https://poulpet.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/about/</guid>
      <description>Eine solche Frage für sich selbst zu beantworten, ist schwierig, vor allem, wenn man den Eintrag nicht alle paar Wochen ändern möchte. Ich will es aber mal versuchen.
Ich bin&amp;hellip;
eine ewig Suchende, die aber schon viel gefunden hat. ein Quälgeist, der selten die &amp;ldquo;Dinge&amp;rdquo; einfach so stehen lassen will. ein Bücherwurm, der das Haus ungern ohne Buch verlässt. ein lebhafter Flummi, dem das &amp;ldquo;Chilln&amp;rdquo; nicht liegt. ein Dickkopf, der aber durchaus offen für eine Revision der eigenen Meinungen ist und durch die Vehemenz seiner Aussagen immer für Überraschungen sorgt, wenn dies passiert.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
