<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Willkommen on The Chronicom Chronicles</title>
    <link>https://poulpet.github.io/</link>
    <description>Recent content in Willkommen on The Chronicom Chronicles</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://poulpet.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Empfehlungen des Monats</title>
      <link>https://poulpet.github.io/edm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/edm/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://poulpet.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/contact/</guid>
      <description>Wer ist verantwortlich für die Datenerfassung auf dieser Website? Nach § 5 TMG bin allein ich fuer die Inhalte unter der Domain poulpet.github.io verantwortlich.
Beate Pelzer
Martinistraße 11
49080 Osnabrück
E-Mail: chronicomchronicles@proton.me
Datenschutz Ich nutze keine Cookies, Matomo, Google Analytics oder aehnliche Dienste. Ebenfalls lade ich keine Dateien (wie Bilder, Videos, Code, Schriftarten, …) von anderen Quellen.
Hosting mit GitHub Pages Diese Webseite wird gehostet auf Servern der Github Inc., 88 Colin P Kelly Jr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wer schreibt hier?</title>
      <link>https://poulpet.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poulpet.github.io/about/</guid>
      <description>Eine solche Frage für sich selbst zu beantworten, ist schwierig, vor allem, wenn man den Eintrag nicht alle paar Wochen ändern möchte. Ich will es aber mal versuchen.
Ich bin&amp;hellip;
eine ewig Suchende, die aber schon viel gefunden hat. ein Quälgeist, der selten die &amp;ldquo;Dinge&amp;rdquo; einfach so stehen lassen will. ein Bücherwurm, der das Haus ungern ohne Buch verlässt. ein lebhafter Flummi, dem das &amp;ldquo;Chilln&amp;rdquo; nicht liegt. ein Dickkopf, der aber durchaus offen für eine Revision der eigenen Meinungen ist und durch die Vehemenz seiner Aussagen immer für Überraschungen sorgt, wenn dies passiert.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
